邊個話無用一定係鬼，荃灣線向中環停，荃灣極慢行駛

如果見到有人放左逃生梯，一定要同職員講清楚有冇人行左落去，講清楚幾多個人，數唔齊人就開車係極度危險的事！！！

返工還返工，記得要注意安全！

正呀屌你

推

停左半粒鐘！正

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

咁中環去荃灣呢

荃灣站愉城個邊有條通上大帽山既天橋 係係路軌上面穿過既 今朝行過見到天橋啲窗爆曬 唔知係咪有人想係個度拋野落路軌 好驚 千其唔好咁做 我仲要番工架